點睇連登神帥施丹咁快跌出神枱？

光頭界一哥始終係哥帥